【最後召集】想召集手足派單張呼籲七一

如題，想今日傍晚左右喺旺角派，做七一嘅最後召集，有意請Telegram Pm小弟

七一見！

push

冇呼籲睇升旗？

細佬唔識設計，張leaflet係其他巴打設計嘅。我都係想出最後一分力姐

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

派嗰陣會講聽朝見

幫推

街外人未必知
建議搵文宣幫幫手？

巴打有冇渠道，我入唔到gp，contact唔到佢地任何人。。

唔好用第2張
舊架 唔去愛丁堡

ok thx

唔應該抹去下款
烈士既簽名
這樣等同黑警用膠袋遮牆上字句無分別

佢既簽名證明佢肯承擔, 寫信時無受任何威脅

Pish

我諗而家應該唔用呢張，用返大圍文宣template

想知今日邊度印便啲?